CCTVB報導刻意淡化支那婦襲擊女護士 其心可誅

涉打女護大媽 證實去年7月取得香港身份證 她指內地看醫生很快

CCTVB只報女子
完全唔提支那賤畜身份
香港人要小心提防支那人
免受不必要傷害